====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La seconde , plus classique , porte sur l ' élaboration de scénarios d ' aménagement pour la partie centrale du Trapèze;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

